
                      Seguimos con el mismo problema que la primera pero con algo más de trama, un accidente de avión y dos ex de él en modo acosadoras, eso si, en esta segunda parte hay más escenas eróticas, porque las de la primera parte eran ridículas y aquí podemos ver algo más, pero la película es tan lenta, tan tonta y tan machista que es un puto bodrio, esta segunda parte está un poco, poco mejor que la primera, pero continua igual de mal la trilogía. Sigo sin entender el éxito de esto.
        
            